iphone se fb睇唔到live

可以點做

adblock/ vpn?

謝

sorry，係se 2，唔知點解睇唔到